Если вылезают проблемы при компиляции скетчей, выполняем create_links.bat

Основная реализация находится в папке Scheduler и разделена по тематике. Скетч общей работы расположен в папке CompleteTest.

На данный момент есть некоторые странности в отработке поворота - малые углы отрабатываются не сразу, а спустя какое-то время. Проблема где-то в коде DriveManager. Также стоит обратить внимание на частоту вызова ПИД-регулятора и его коэффициенты.

Если робота начинает безудержно носить, возможно проблемы с данными с БИНС. Если это так, то можно поменять скорость выдачи DMP, читай README.md в папке ImuManager.

У каждого менеджера есть дефайны на отображения информации для дебага. Раскомментируем их и получаем подробный вывод о происходящем.

Что можно менять:
	- частоту получения команд - CommunicationManager.h
	- частоту работы датчиков - SonarsManager.h
	- частоту отработки команд и значения коэффициентов ПИД - DriveManager.h

TODO:
	- можно ввести оповещение, что команда отработана
	- поработать с дебагами, привести их в чувство
	- отдебажить DriveManager
